分左手接近3年 對個ex依然又愛又恨

話就話時間沖淡一切，但有時會無啦啦諗番起佢
努力揾緊下一個，但仲未遇到一個適合對象
總之一日都未揾到下一個，一日都未擺脫到佢

我唔愛你啦

因咩事分手

感情冷淡左 其實大家都知道冇晒feel 咁我咪講其實自己一個人會開心d 跟住就和平分手

點解

我覺得我地做返朋友比較好..........

無哂feel 點解仲又愛又恨

咁諗番d開心日子會好掛住佢仲有少少感情係到

無晒feel點解隔左3年又

朋友都好 好過陌生人

係咪男人都係咁

Move the F on

做朋友...好尷喎
你ex有新一任未

我分手咗三年幾，反而冇乜野
反正各有各生活，做好自已就得
唔好諗咁多

搵第2個target啦
唔想成世係咁又唔可以靠自己意志去斷情
就用呢個方法

毒撚表示冇圈子 想出pool都難

掛住佢咪搵返佢囉

你無條件搵唔到下一春咪掛住以前囉

我覺得我都會有排都唔會有下個
真係愛佢 同同其他女仔點都諗起佢。

搵啦 行出去 一步步嚟 唔好俾藉口自己
不停倒返轉 時間耐咗心淡就會放低

當然有

已經係冇可能既事 大家信任度0

有揾呀 只係揾唔岩對象